【2021年】【0226 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處主任張竹君、副政府資訊科技總監黃志光、醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞

Hi

同樓主post差兩秒

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有一個單位有確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測

強制檢測令仍然生效：
2月26號或之前要驗
香港仔華貴道 3 號華貴邨華賢樓
深水埗福華街 570-572 號及兼善里 16-18 號
筲箕灣愛賢街 8 號東旭苑東曉閣
黃大仙竹園道 15 號竹園(南)邨華園樓
觀塘馬蹄徑 3 號麗裕大廈(大廈地下舖位及 1 樓除外)
堅尼地城爹核士街 11 號浚峯
元朗八鄉蓮花地 11A 號
油尖旺彌敦道 315 號
沙田田心街 22 號雲疊花園第 2 座
油尖旺梳士巴利道 18 號 Victoria Dockside K11 Musea 1 樓 113A號舖 名潮食館

2月27號或之前要驗
大埔大埔公路大埔滘段 4105 號策誠軒 I 座
何文田忠孝街 60 號愛民邨建民樓及嘉民樓
長沙灣荔枝角道 863 號泓景臺第 6 座
鰂魚涌基利路 3 號逸樺園第 1 座
觀塘牛頭角道 120 號牛頭角下邨貴亮樓
將軍澳澳景路 88 號維景灣畔第 16 座
油尖旺海輝道 11 號維港灣第 7 座
元朗寶業街 18 號尚豪庭第 1 座

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

爆了

K11群組

基本料：
※截至尋日午夜12點 有10926宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計10927宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0225 0000 確診個案：10486 → 10926 (+440)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

估21-24

又黎喇

屯門區議員潘智鍵表示，有消息指馬可賓中學一名教職員初步確診，將聯絡食環署盡快安排清洗附近街道。

2021年2月25日00:00:00至23:59:59，多24宗確診個案

正

Sara牙

好人好姐邊會中,一早話咗香港人係垃圾

24
10928-10951
6輸入
（巴基0223，不確定再驗，美國0224，印度0224EK384，巴基0224EK384,N501Y，賓賓5J272）

hi

難怪接近20宗

6imported 2 PKstan(1N501Y) 1 USA 1 Curry 1 Philipines 1 Ukraina(N501Y)
17linked
1unlinked

烏克蘭 0218 N501Y
N501Y total 43
27 UK
4SA
3 Brazil
9 Need analysis

6宗輸入
18宗本地 (17宗本地有關連個案 1宗源頭不明)

無事了

1 unlinked

1

原來得1unlinked

unlinked 59歲男
做工程

Unlink得1宗有進步

真係無事了

unlink新低

6單輸入
無事了

名朝大爆發

得1unlink

1源頭不明
59男 大角咀華源工商大廈
3-4同事14日
樂民邨樂民樓
冇聚集

17相關
5名朝員工，1緊密
5食客，1緊密
總共11食客，1個18，1個19，5員工，3緊密（1員工發病前接觸過佢）

2021年2月25日00:00:00至23:59:59，多24宗確診個案

6imported
17linked
1unlinked
>20prelim

真係冇事了！可以放心去街、同朋友聚會！

爭D唔洗開記者會

linked
名潮+12

爆

多到記唔到

prelim
7 名朝食客
1 名朝staff

20 Pre
都仲算公道返D

初步20

名潮初步+11

又係雞蟲

boom

封K11未

30個名潮

午餐當日有>70人食嘢

好似多咗但得1 unlinked

0219 名朝lunch
total 7x
hotline 收9
寫紙仔十幾張but大部分已經係close contact

0219 76人去過食 根據帳單
9位打左電話
餐廳比左手寫記錄
有好多送左檢疫
8個檢疫

聽日20初步應該好多K11同輸入

大商場，不了！

0219

1823

失蹤人士0219去過食飯打1823

70個人無帶口罩
屋企當每人2個 140人

源頭
1清潔工作人員 返工前0214-0215做哂檢測
佢0218咳 有幫手執枱

1823十問九唔知架喎

危殆緊

名朝
1 staff 清潔／執枱
0218 cough
0219 work to1600
已入ICU

24

1823?
衛生署 無專線？

8枱affected
total 2x台

咁到底檢測做唔做到個目標

1工作人員 (做清潔)
0214 檢疫陰性
0218 發病
0219 唔舒服 返到晏晝4點
入院後情況嚴重

會唔會全滅

檢
疫
測

又話1宗冇源頭
無端端又多幾單？

檢測

爆呀

Super傳播者

係咪聽日又想蛇王

初步陽性
有好多冇源頭

86女 0201咳 腳腫睇醫生 血壓高中過風
0225 入醫院
土瓜灣美景樓

45男 馬可賓教書 0208最後
太子道341號a座

諗起都興奮

初步，明日確

初步有幾單unlinked

基本上個果時段都中

屯門馬可賓係其中一單

48男 太古坊林肯大廈返工
杏花邨45座
食飯 打高爾夫球

點解會爆得咁勁

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

初步 03
住杏花邨 45座
平時會打高爾夫球

初步 04
學生

見呢排餐廳職員無帶手套

會唔會執野個陣都掂到啲餐具 傳播之一

係咪又準備冇堂食只可以外賣

跟住聽日就話確診咗嗰D已經講左, 就可以暫停一日記者會
兩日開一次

岩呀 所以出街堂食一定要自己消毒餐具

16男 學生 冇返學
住彌敦道繽紛大廈
去體育館玩過 未必比到名 追蹤緊

42女 老銅文職
南華莆村屋
有聚會 6-7人

同十幾個同學喺體育館玩過

初步 05 42女
CWB返工
有些少聚會 6-7人

第5波未

果然過左新年出晒黎

聽日有成6個unlink

prelim 多unlinked
－F86 0201 cough 有睇醫生
0225 情況轉差 有長期病 危殆
住土瓜灣

－M45 學校教書
lastday0208
0222 symptoms
太子道341B

－M48 work太古坊林肯大廈 resident杏花邨bk45

－M16 student 今年冇返學
油麻地金勳大廈
有同其他人喺體育館玩過 冇名 搵緊

－F45 銅鑼灣文職 南華莆村屋
有6－7人

－F22 紅磡德瑞幼稚園文職 no symptoms
逸東邨陸逸樓

－M38 元朗裕景坊昌發大廈食肆 no symptoms
0215 －－
住宜安街22－24

初步 06
紅勵德瑞幼稚園文職

22女 紅磡德瑞幼稚園文職
帶學生入班房
逸東一邨綠逸樓
停課 全校強姦

38男 元朗長發大廈廚師
0215陰性 0225陽性
土瓜灣耀安街22-24

杏花又中

原來唔止

初步 07
廚師

Total 幾多unlink既prelim？

平均每日三、四個，有時只係確診先後次序啫

等睇一個月後GYM戲院又閂返

港共IT總監sell安心出殯時間

sorry for being late

安心

唔洗一個月 兩個星期就夠

無啦啦多左個啊叔ge

明朝果班有冇人收到NOTICE呀

7

sale安心

推，必問

好似7個

Thanks 樓豬

第五波

聽日咁多unlink都諗住唔開記者會

今日笑話：執枱專員

同場出現
今朝單新聞先話冇收到通知

講撚完未 死開比HA講啦

我有個朋友.....

好有說服力

係囉點解唔係Sara講先

笑撚到我鼻水都噴埋出黎

遲咗入

好老土

push

土瓜灣無耀安街？

我朋友去左musea11 .....都講得出

我諗緊係咪曉光街

真係笑到仆街屌那媽

夠唔夠膽講冇大台呀？

街邊d師奶

樂民邨樂民樓 係咪又讀錯

40呈報

真係一日未打有效疫苗，仍然係沒完沒了..

鳩up唔使本，拎證據出嚟啦
人哋蘋果就真係有人證物證喇 屌你吹晒水

無1x個都唔好叫好多
始終有D係舊case(土瓜灣阿婆）
有D係強檢搵出來

BTW，美景樓強檢過噃⋯⋯

收皮啦安心送中

40呈報
19出院 總共10493
205留院 18危殆 10嚴重
北大嶼山控制中心收症
今日收左5件

安心出行會用 相若時間 去比對
但衛生防護中心公佈確診者到訪地點只得日期， 點解唔公佈埋到訪時間？

都話opensource囉
死都唔肯

多返..

要溫書 夜晚返黎

1224床 54%
677房 67%

但所有宗數都同拜年冇關

檢測報告情況
普通科門診要好耐先有報告
超過一星期都冇通知
主要比自覺有風險但冇病徵嘅人用
農曆新年放寬左
多左唔同行業人用呢個途徑做
最高派左30000包

打左都唔會完⋯⋯

你望就望大陸幾時承認係流感、唔好再玩清零⋯⋯

又要停晚市

最高收左45000包

有得食好食了

peak 45000包
多謝你哋個呀頭啦

突然大量增加
所以有一間外判lab 48小時內做唔切

搵多左幾間私營lab做

邊個講架？名潮係午市噃

聽日又蛇

咁就全日禁堂食

以政府既logic，應該要停午市開晚市

病毒唔聽話 明明同政府講好咗夜晚先出嚟

唔講啫 一講家變都似

架餐夠用半年

樂富邨樂民樓

初步599J
土瓜灣美景樓
何文田太子道西341號豪華之家
杏花邨45座
彌敦道繽紛大廈
大埔南華莆村屋
逸東一邨祿逸樓
土瓜灣耀安街22-24

酒店都要畀人強姦

之前又話以後都政總開嘅？
冇咗回事?

是日599J
樂富邨樂民樓

留名等肥仔打地址

記者：是咪回升

唔知名潮case住嘅樓使唔使599J

做唔切啫，變咗今日一單聽日七單咁

拉勻其實都係咁

要

好想知呢幢唯一的599丁會唔會列入第n屆狗衝封樓盃

明報把聲

今次真係餐廳爆疫，有曬理由禁堂食

有名潮參戰就唔止一棟

大

Sara 仲低級過呢個呀叔？

應該多私樓豪宅

名潮個源頭員工 屋企 大熱

有冇人問點解要檢疫發病前七日既密切接觸者？係咪不合比例！

599J
－黃大仙樂富邨樂文樓
－何文田愛民邨衛民樓
－何文田衛理道君頤峰第2座
－九龍灣佐敦谷彩興苑彩蕎閣
－九龍灣商業區君立酒店
－深水埗石硤尾邨22座
－深水埗石硤尾邨美薈樓
－馬鞍山觀瀾雅軒第4座
－灣仔駱克道72-86號熙華大廈B座
－美孚新邨百老匯街122－124號
－秀茂坪邨秀康樓
－東涌裕泰苑B座

又係你果個朋友呀

我啲朋友

住邊? 超級傳播者

又我啲朋友
無人想知
咁主觀 點做官

秀茂坪邨秀康樓
呢個咩事
上面冇講

祝願佢哋繼續身體健康

唔係佢朋友, 所以收唔到

又爆過

new building with linked case

總之收唔到就係你部機有問題，
我個app就無問題

一定係你地dl左假野

問而家建唔建議去晚市

有幾多香港人呀？
有幾多外國人呀？

封區盃
何文田x深水埗

而加唔建議
因為未收工

背巴出咗統計圖未

24個啦
世界未日呀
又話有疫苗就無事既？！

條友好撚串 好撚煩

佢英文又唔講佢朋友既

創新及科技局長薛永恒表示，在爆發感染群組的尖沙咀K11 Musea食肆「名潮食館」，當中不少確診者都有使用「安心出行」，從而協助衛生防護中心及個案追蹤辦公室，可盡快知道相關出行紀錄。他指，由於每個市民使用「安心出行」的紀錄，只會儲存在個人手機中，無中央紀錄系統，因此當局並不知道有多少名曾到訪的市民，會收到感染風險通知。

對於有食客反映收不到感染風險通知，薛永恒指，當市民到訪場所的時間與確診者的到訪時段相若，才會收到通知。在今次的個案中，衛生防護中心訂下的強制檢測時間，超出確診者曾到訪場所的時間，部分需強制檢測的市民可能未必會收到通知。他又指，過程中聽到有意見指，是否需要將「安心出行」設計理念擴展，從而變成檢測通知等，當局持開放態度。

原文網址：

夠竟邊一個係名潮既超級傳播者

下星期升定跌呀？股市

·

職員免疫咩on9

70幾個食客
問餐廳拎咗10幾張紙
14個用安心出行
咁其餘嘅點入餐廳？

遲入

樓豬講果個新方法，有冇懶人包？

依加linked 都要599J?

名朝執枱專員
0214 work
0218 symptoms
0219 work

今晚7點又應該有派彩了

yup

見到蘋菓靚女記者

愛民邨大熱

⋯⋯其實理論上唔知有幾多人用安心出行噃，除非主動問佢地

九龍灣佐敦谷彩興苑彩蕎閣

九龍灣佐敦谷

什麼新方法

追蹤unlinked case源頭

total8枱客

差唔多一半了
總共幾多枱客？！

3X?

餐廳total有幾枱？
會唔會全店中哂？

唔奇

午安

total廿幾枱
即係 1/3 goal咗

仲有4人枱呢

君君冇打疫苗

遲咗

點解可以全間餐廳樓面清潔廚師部長全部中

8枱全部喺下層

CCTVB死全家

職員係全職定兼職？
兼職的話會唔會有去其他地方做野？

順利體育館
調景嶺體育館
北河街體育館

甘肅街金勳大廈M16
0223 順利體育館
0221 北河街體育館
再之前 調景嶺體育館

搵袁大教授落場睇吓啦！

呀朋友係唔係又要出動了

My friend le... also been there

鴨嘴袁做埋商場通風專家？

鴨嘴獸

不過咁講如果搵埋下層剩低個幾枱應該已經初步控制到

查唔查到食客定職員係源頭

朋友, 番印度食蕉啦

成個商場封埋就精彩

間嘢仲有分上下層?

唔會啦！
最多封果層

元

住3日

今日傾耐左

似乎有

有
上openrice上高睇相
間嘢入面有條樓梯

【17:31】張竹君表示，觀察到最近疫情有下降趨勢，但仍維持每日10-20個案，有不少不明源頭個案，進一步研究緊密接觸者追蹤如何預防傳播，正研究幾個方法，包括將患者密切接觸者檢疫安排擴大至患者發病前7日的人；規模細的公司可能現一宗個案都要做檢測；患者的有病徵密切接觸者可能會有延誤半日才確診，研究將他們的家居接觸者需檢疫3天，直至病徵密切接觸者有結果，如陰性，該人士可回家，如可行會在短時間推出此措施。

開到5點9

啲枱近到

樓：問食環呀

林奠咁早4人一枱導人開年中招？

仲唔全日禁堂食 等咩

喉管袁呢次唔出動？

樓豬好勤力
快啲返去淋花啦

Weather

Breast

HiHi

Pacific Place

對於有食客反映收不到感染風險通知，薛永恒指，當市民到訪場所的時間與確診者的到訪時段相若，才會收到通知。在今次的個案中，衛生防護中心訂下的強制檢測時間，超出確診者曾到訪場所的時間，部分需強制檢測的市民可能未必會收到通知。他又指，過程中聽到有意見指，是否需要將「安心出行」設計理念擴展，從而變成檢測通知等，當局持開放態度。

垃圾波一樣都聽到有意見先派5000蚊Coupon

何文田丶杏花邨

突然回升

hihihi

垃圾膠板都冇塊

剛開完會

互動圖表

互動地圖

Bingo 紙

hi 中中

有條unlinked就貼0啦

Mandy

冇膠板嘅

des voeux road central

Ms. Filing station

點解16歲仔唔肯講同邊十幾個係體育館玩？

唔想佢哋俾人隔離

咳一聲應該全滅

咁似周星弛整蠱專家嚇邱淑貞佢有愛滋病個間餐廳
不過個陣都冇K11

我以為今日冇記者會

跟住嘅日子都會有

我地又可以日日見

聽日會唔會唔開pc 咁仆街

衞生防護中心調查新增24宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

衞生署衞生防護中心公布，截至二月二十六日零時零分，中心正調查24宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計10 951宗（包括10 950宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中六宗為輸入個案。

過去十四天（二月十二日至二十五日）累計新增195宗個案，包括161宗本地個案（其中66宗源頭不明）。

似乎穩步上揚咁喎

會唔會爆第5波？

又有新curve睇

咁陳同佳係香港咩歌

K11 人文購物藝術館 名潮食館
10912, 10915, 10916, 10917, 10921, 10922, 10924, 10929, 10932, 10937, 10938, 10939, 10940, 10941, 10942, 10945, 10948, 10950, 10951
total 19

廢老

Sorry 跟唔切，係咪群組？

肯定只係一小波 之後又冇事 健身撚可以繼續

係

我連英文都唔知點讀
係Miu see ar定miu see

#10912, 10916, 10917, 10921, 10922, 10924, 10929, 10932, 10937, 10938, 10939, 10940, 10941, 10942, 10948, 10950
0224 油尖旺 K11 人文購物藝術館 名潮食館

#10932
0220 大埔 逸瓏灣 II 期 逸翠軒
0221 油尖旺 奧海城 1 期 糖心軒
0221 屯門 黃金海岸酒店 沙嗲軒
0222 油尖旺 大同新邨大衛樓地下

#10935
0220 西貢 香港專業教育學院 (李惠利)

#10936
0221 觀塘 MegaBox
0222 黃大仙 Mikiki 囍記車仔麵
0223 觀塘 德福廣場1期
0224 黃大仙 中興工業大廈

#10938
0224 深水埗 南昌街 115 號地下 賓墟餐廳
0224 油尖旺 大全街 57 號地下 星洲總廚
0224 油尖旺 銀都商業大廈

#10939
0222 灣仔 中望商業大廈
0222 灣仔 天樂里 6-18 號地下 金記冰室
0223 中西區 國際金融中心商場 Greyhound Café
0223 油尖旺 美麗華廣場 國金軒
0224 中西區 萬年大廈
0224 沙田 富寶花園商場

#10940
0222 灣仔 北海中心 利苑酒家
0222 灣仔 機利臣街 4 號地下 糙米家
0223 灣仔 QRE Plaza 渝味曉宇重慶老火鍋
0224 灣仔 恒山中心

#10941
0222 深水埗 長沙灣廣場 盈暉海鮮酒家
0223 深水埗 泓景臺商場 君臨宴會廳
0223 深水埗 保安道市政大廈
0224 九龍城 逸.酒店

#10942
0222 觀塘 秀茂坪商場
0224 西貢 東港城 畔溪尚粵館

#10944
0221 元朗 天盛苑盛亨閣
0223 沙田 新貿中心 華記食堂
0223 油尖旺 華源工廠大廈

#10945
0224 西貢 東港城 畔溪尚粵館

#10947
0223 荃灣 三坡坊 10-12 號 潮興海鮮酒家

#10950
0223 油尖旺 福昌工廠大廈
0223 油尖旺 奧柏.御峯 彩翠軒酒家

#10951
0223 觀塘 淘大商場3期Domon居酒屋

長長長長

個個都 多資多彩

樓豬最大

個list 好長 , 又開始興奮

唉！！！

10938 一日去三間

正呀

一波三折

樓豬對即將嘅反彈有咩意見

早午晚三餐

又一單

個app根本就唔係記你嘟過咩

你已觸犯国安法

翠

點解仲有咁多蠢人以為個app真係為防疫而設？
中共眼中，人命唔值錢，同豬冇乜分別，佢地最緊要就係確保自己可以千秋萬世執政，冇人威脅到，所以訂立任何新措施都必定以政治為先，唔好咁天真，以為真係為你人民而設！

政府已引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（《規例》）（第599J章），就《規例》下的強制檢測公告刊憲，要求於指定期間曾身處十五個指明地方的人士（下稱「受檢人士」）接受2019冠狀病毒病核酸檢測。

任何在二○二一年二月十三日至二月二十六日期間曾身處任何附件一所列指明地方超過兩小時的人士（包括但不限於住客、訪客及工作人員），須於二○二一年二月二十八日或之前接受檢測。受檢人士若在二○二一年二月二十四日至二月二十六日期間已進行檢測，會獲視為已遵從強制檢測公告的規定。

石硤尾邨果幾座係唔係連埋/好近

因為打通曬

熱門封區：石硤尾邨

今日竟然唔封區

妙思牙

冇蠢人香港就唔會搞到咁

死比你地睇
兩日都係得房署同承辦商咋！
又要幫政府執屎

430全部唔見影

封嚟做咩 依家咪又上返

議員辛苦曬

BioNTech啲針飛緊嚟

第8點會街號係最尾政府啲野真係

辛苦你

有返呢個

真？黃世柒尋日仲話唔覺香港短期內會有..

佢個職場卸膊操好正

對於近日確診個案回升，張竹君指，名潮食館是其中一個因素，而其他確診者在農曆新年前後，敘餐頻密，並增加活動，少不免多了傳播機會因而引致社區有傳播。

原文網址：

飛緊啦
CX2066 聽朝十點幾到
佢有名你叫世柒呀嗎

早

今朝大雨到嘈醒咗

再瞓過啦

差唔多11點 仲瞓

我都係

消失人士

我訓得好舒服

Cable: >30

confirmed.
30 or under 1.3
31 or over 1.5

大爆發

5th wave confirmed

4.75 wave

Now: +33

都未100

恐懼撚又然

33
第六波GOALLLLLLLLLLLL

Now: 33

屌
咁都有自爆po亂入

過三十

柏麗灣有一宗

如果unlinked係琴日講曬個啲係咪冇記者會？

第5 波

30宗咁小洗撚驚咩，返工返學gogogo bombombom

Linda部門？

蘇子謙醫生：醫管局IT System急需upgrade

會封區，食食下嘢 要你瞓街

#411 條友咩事，做乜要自殺啊！

唔知今日有冇記者會呢

係
不過都有可能會k11musea名潮大堆prelim攪到樓冇得蛇

30+會唔會有可能大部分都係名潮同輸入？琴日話20+點會毛啦啦多左咁多

名潮都十幾單啦～

一路好走

分分鐘好似前一兩日咁unlinked係1

係 希望今日有記招

會唔會係【後 · 名潮食館】群組？

33

7、8單呱
尋日講左7單
有個別係強檢搵到

唔會啦
琴日喺咁已數都已經7

疫情post都有自爆

各位早晨
食咗早餐未

醫管局總行政經理（ 醫療成效及科技管理）庾慧玲

樓上咩事

食緊午餐

瞓到成隻豬咁

Mandy今日使唔使開記者會

生意失敗